#### mk-file-upload

#### 使用的地方要移除掉其他上传组件的资源, 如jquery.fileupload 的所有资源

#### 使用的地方必须引用如下资源
``` html
<link href="http://123.57.37.117:8888/res-v0.1.1/lib/bootstrap/css/fileinput.min.4.1.8.css" rel="stylesheet">
<script src="http://123.57.37.117:8888/res-v0.1.1/lib/bootstrap/js/fileinput.min.4.1.8.js"></script>
```

#### 效果图

![design image](https://git.365power.cn/jialx/documents/raw/master/images/upload-01.png)

#### 属性

* url : 上传地址
* show_upload : 是否显示上传按钮(默认不显示,推荐使用代码执行上传操作,避免垃圾文件)
* :upload.sync="uploadtest" 当 upload 的值为"upload"时会执行上传操作
* params : 上传的时候带的参数 例如 {id:"122333",groupId:"125sssss"}
* required 是否必填,默认为true

#### 事件

* @upload-error=handler(msg) 
* @upload-success=handler(datas) 
* @select=handler(files)

#### 方法
* valid 验证方法, 判断是否验证成功, 如果required为true 并且未选择文件则返回false, 否则返回为true. 返回值并不代表上没上传. 只判断是否选择文件
* validAndUpload 执行验证并上传
* remove 移除选中文件

#### 案例

``` html

<mk-form-col colspan="2" label="附件" required_icon="true">
		<mk-file-upload v-ref:uploadfile  :upload.sync="upload" @upload-error="uploadError" @upload-success="uploadSuccess" @select="select" url="http://test.cac.365grid.cn/fileservice/fileservice/fileext"></mk-file-upload>
</mk-form-col>

```
#### vue 组件调用方法为

``` javascript
组件中加入

v-ref:uploadfile 

var res=this.$refs.uploadfile.valid();
						
alert(res);


```